邊個位生暗瘡最痛

我夠膽話一定係鼻入面
岩岩唔小心撞到
痛到我差唔多暈

+1
鼻翼位

搽左暗瘡水
希望過幾日會好番😞

屎忽

同意 屎眼

後尾枕 訓教個時

jj

屌啱啱生左粒係眼皮

性病

生過,坐低o個陣要就住就住

人中個位 上次撞正埋感冒 不停流鼻水要用紙巾GE時候就一定會掂到粒暗瘡 痛撚到呢

鼻

鼻窿入面 仲要用手都 o支唔到果隻

鼻
痛得黎仲好柒

咀唇上面啲鬚位

下巴 鼻

眼皮唔係叫眼挑針咩

以前成日生大暗瘡，姐係差唔多直徑>1cm
生過係屎忽同大脾中間，一坐底痛到仆街
腳關節位生過，行樓梯完全係折磨
跟住下巴又生過，成粒瘤咁，食野講野痛到傻

頸

後尾枕都有暗瘡？

話鼻個啲肯定未試過屎忽兩塊肉生

唔肯定屎忽兩塊肉生嗰啲係咪叫暗瘡
生過 坐要慢慢輕輕咁坐兼要坐側少少 但坐耐左冇覺得有鼻咁痛 鼻生暗瘡直情痛到標眼水

鼻上面任何位，入面更痛

包皮

眉骨最高果個位 唔掂都痛 訓教hi 到枕頭超痛

鼻窿都會爆瘡?

生緊

冇就住唔小心坐中粒瘡就

如果「支」爆屎忽粒瘡 又痛又多濃 射出黎咁

屎忽肉 試過生到2cm直徑咁大
痛到坐唔到
擠又擠唔到 果個位已經難擠
仲要掂到已經痛到傻
直頭想用刀放血
最後用牙籤吉穿個口再用手擠放濃
但係估唔到用牙籤果下係唔痛

鼻頭位

呢個位真係冇得輸，想「支」又支唔到

你肯定嗰粒唔係痔瘡嚟?

脾那

帶眼鏡既話耳仔個位

塊臉以外都痛

鼻托個位
利：生緊

鼻頭

格肋底

呢個真
啲平時夾住地方最痛

鼻入面同耳入面
痛撚到標哂屎水

通常啲薄肉既地方生最撚痛
Btw最痛試過袋底生
一擠痛到訓左係到
留低個隻痛楚好似比人用隻好實既衣鉗住仲要持續成分幾兩分鐘

下巴 嘴脣

係咪叫咸火核

隔肋底 仲要冇膿個隻先痛
個幾星期先好番
痛到手都舉唔起

口，菲滋

我話你知 一撚定係春袋 仲要係大大粒嗰隻

耳仔

春袋同陰毛入面

龜頭

耳珠眉骨都好撚痛
連個頭都痛埋

一定係大脾內側

任何皮膚部分都會生。。

有毛孔就會

呢啲唔係叫暗瘡
有第個名
生得大係要去醫院放濃食抗生素

牙籤夠利咩

諗住答鼻哥窿
原來樓主答咗
耳窩生暗瘡都好痛
又唔厚肉又唔就力
想吱都吱唔到

暗瘡定痔瘡啊

耳仔入面

耳仔！！！！！掂一掂都痛到標眼水！！！

屎忽
一坐低痛到裂開

之前生喺耳骨 仲要含膿

春袋會有暗瘡既咩

鼻真係on9
仲要果排鼻敏感
真係刺激

一捽鼻就痛

粒瘡大變相皮會好薄
搵到個口就吉得入

會

都唔係第一次擠
但係果次真係好大粒 大過5蚊銀
生個位又衰
一擠就痛到想死
最後放到濃 好快就冇事

我靠 當然是長在小雞雞最痛啦

仲要生完又生唔斷尾

人中

但熟左可以吱嘅時候，
聽到佢爆 好治癒

眼挑針

頭皮, 晚晚洗頭都要就住就住

屎忽窿！

默默給負評的 算什麼意思！

碌鳩

粉瘤？
就算去開刀都唔會斷尾

我都係，睇醫生佢地叫粉瘤
我生過係大肶面 大肶底 大腿內側掂到jj個位
背
有兩次都要入廠打針打藥住院
最近幾次都係拎刀吉入去放血，之後慢慢挑白色濃出黎。做慣曬手勢

老老豆豆 試過生係條J
痛到仆街

剩係試過胳肋底生暗瘡
其餘都係生係面到
touchdown

最後有冇"支"佢出黎

話j個啲一定未生過係春袋

前臂

鼻入面 耳仔

包皮 非假膠
等左一星期 用力禁兩邊 成粒油脂粒岀左

毛唔太痛 袋就喊哂口

生係鼻邊嗰啲痛到仆街

毛入面吱完啲膿臭到仆街

袋低 仲要好大粒

見到標題都想入黎講鼻哥窿入面，屌你痛撚到

岩岩室頭哥內角位生完

我都生過 5蚊銀咁大 5毫果時試過揾針吉 冇濃出
越來越大粒 頂唔住走去睇醫生 佢話要急症室先會幫我放濃
當晚拎塊鏡拎支針入廁所 淨係濃都一張紙巾

過幾個月feel到佢再生
買左幾日消炎藥食 冇濃 但係有血塊
都係要揾針吉 放出來啲血好似啫喱咁
冇咁痛 同復完比上次快

一致通過鼻哥窿入面, 唔駛再討論

生喺鼻加埋感冒流鼻水真係痴撚線

唔係講笑
琴日真係輕輕撞到一下
即刻暈